在那份報告之後，林肯項目譴責韋弗，稱他為“捕食者”、“說謊者”和“虐待者”。在領導人承諾調查性騷擾指控後，林肯項目在推特上發佈了一位共同創始人的私人信息。|安德里亞·薩爾塞多| 2021年2月12日|華盛頓郵報|
對於展覽譴責的每一點人為的過度行為，它向我們展示了十幾次，如果我們看得足夠近和足夠深，自然的“過度”無處不在。巴爾的摩“局外人藝術展”用關於汙染的警鐘來慶祝大自然的“過度”|凱爾西·艾布爾斯| 2021年2月8日|華盛頓郵報
她的一些同事甚至投票支持格林的辯護，儘管他們譴責她過去的行為。眾議院懲罰宣揚暴力陰謀論的共和黨議員|泰勒·哈特馬克| 2021年2月5日| TechCrunch
一方面，建制派領導人譴責了格林。Marjorie Taylor Greene委員會罷免投票，解釋為| Gabby Birenbaum | 2021年2月5日| Vox
他發表了一份聲明，譴責格林過去的言論，她承認其中一些言論是虛假的，並在週四的眾議院演講中表示遺憾。共和黨人擔心他們的大帳篷將意味著2022年選舉的大問題|邁克爾·謝勒、喬什·道西| 2021年2月4日|華盛頓郵報|
該運動包括推動世界衛生組織譴責同性戀轉化療法。中國電擊同性戀轉化案| Nina Strochlic | 2014年12月19日|每日野獸
院長特蕾莎A.沙利文讚揚了《滾石》報道的“這個社區對譴責邪惡行為的壓倒性反應”。為什麼質疑滾石樂隊的U-VA強姦故事是正確的| Michael Moynihan | 2014年12月5日| DAILY BEAST
所有宗教都譴責撒謊，但如果艾麗西亞·弗洛裡克以無神論者身份參選，她很可能不會當選。《好妻子的宗教政治：選民對艾麗西亞的無神論沒有信心》|裡賈娜·利茲克| 2014年11月24日|每日野獸報
是不是我們譴責對美洲土著人的種族滅絕？政客們是不是太笨了以至於聽不懂《生於美國》的歌詞|帕克·莫洛伊| 2014年11月6日|每日野獸
斯科特，特別是薩塔，拒絕譴責穆加貝，這可能會讓人感到驚訝。2014年10月29日，民主非洲迎來了第一位白人領袖尼科·海因斯
然而，如果在這些漂亮的奉承中有某種程度的不真實，那麼你需要成為一個超人，以便嚴厲地譴責他們。兒童的方式|詹姆斯·薩利
有些人肯定他寫信是為了取悅皇室，但如果是這樣的話，他為什麼不譴責這一習俗來平息一位智慧國王的憤怒呢。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
不要相信這一點；一定要知道，那些信奉這樣一種學說的人正在實踐他們所譴責的欺騙。女士禮儀手冊和禮貌手冊|弗洛倫斯·哈特利
關於這一點，以及灌輸給他們的任何其他問題，他們的良知將批准或譴責他們。約翰·坎寧安立約條例
我們不假裝為他的無知或虛偽辯解；但我們不能譴責他關於只有一個上帝的教義。《哲學詞典》，第1卷（共10卷）|弗朗索瓦·瑪麗·阿羅埃（又名伏爾泰）